{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071646",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 광주월산유보라점"
    },
    "text": "月山ユボラ店では自動タンピング機を導入し、一杯のコーヒーをさらにおいしく楽しむことができます。りんご柚子茶は3500ウォンでさわやかでおいしい選択です。イチゴバナナジュースは3800ウォンで、果物のさわやかさが感じられます。ティラミスラテは3,900ウォンで甘くて柔らかい味が特徴で、キューブラテも3,900ウォンでコーヒーの風味と牛乳のクリーミーな味が調和していますマジックエイドはブルーとピンクの2色を用意しており、価格は3500ウォンです。ポンクラッシュはプレーン、バナナ、イチゴの3種類があり、価格は3,900ウォンです。イチゴクッキーフラッペとクッキーフラッペはすべて3,900ウォンで甘いフラッペの味を楽しむことができ、ユニコーンフラッペは4,800ウォンで独特の味と美しいデザインを持っています。イチゴラテ(OnlyIce)は3,500ウォンで冷たいイチゴの味が口の中で広がる魅力的な飲み物です",
    "QA": [
        {
            "question": "月山ユボラ店では何を導入しましたか？",
            "answer": "月山ユボラ店では自動タンピング機を導入しました。"
        },
        {
            "question": "りんご柚子茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "りんご柚子茶は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴバナナジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴバナナジュースは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスラテの特徴は何ですか？",
            "answer": "ティラミスラテは甘くて柔らかい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "キューブラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キューブラテは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マジックエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マジックエイドは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポンクラッシュの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "ポンクラッシュはプレーン、バナナ、イチゴの3種類があり、価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴクッキーフラッペとクッキーフラッペの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴクッキーフラッペとクッキーフラッペはすべて3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユニコーンフラッペの価格はいくらですか？",
            "answer": "ユニコーンフラッペは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテ(OnlyIce)の価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテ(OnlyIce)は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 327
    }
}